---
layout: "comment"
hidden: true
title: "17727"
date: "2013-01-13T19:21:36"
uploadBy:
- "robvanbaal"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Binnenkort maar eens een clubdag bij jou in Poederoijen organiseren. Spullen genoeg om te bekijken! Parkeren wordt wel een uitdaging op die dijk...